暴大楊政賢: 糾纏了三個月才回應最容易的訴求，同打完劫後，仲要人打折頭無異。

其實民意調查早於八月初說明，市民最大的訴求是追究警暴責任。糾纏了三個月才回應最容易的訴求，同打完劫後，仲要人打折頭無異。

反送中的初衷，是怕香港人被遣送中國被虐待。但這兩個月我們卻發現，原來我們不送中也會被虐待。不追究重組警隊，無人會感到安心，亦無人會停止示威。

所謂階段性勝利，其實不是叫人鬆懈停止抗爭，而是對堅持抗爭者的認同和嘉許。政府六月時死在不願意撤回，抗爭者緊持了兩個多月，終於迫使政府就範。換句話說，抗爭多數個月後，就應該可以追究黑警了。

五大訴求,缺一不可